［我地要既係撤回］壽你老母 終你老母 正你老母 寢你老母

林鄭你自己壽終正寢啦 屌你老母
我地要既係 撤回 屌你老母

佢其實咁講，就係話俾你地聽佢係唔會聽你地講！
撤回？No way.